老闆唔比我再入廁格食lunch

佢話食到好大陣飯味，影響其他人
我心諗：我又無食到jar jar聲

老闆同我有咩好比較？

肥絲比幾多人封左？

連登無得睇block 數真係唔知講乜好

你食完屎口臭呀

應該至少2000個，我估

唔講唔覺
肥絲係咪入左黎

連狗垃圾
都係牙Joe夠公開

多數食燒味飯

原來仲有上

入埋右

block完人又好緊張人地做緊咩
唔知以為佢係肥絲個ex

肉便器confirmed

試下痾完篤屎 將個飯浸一浸啲屎水
再夾舊屎上嚟送飯 應該會辟到味